［戰術討論］香城online陣地戰攻略（想贏入）

戰術討論

香城正苦已經正式宣戰! 國殤日就算吹到幾大戰都好,又話要打狗又性

咪又係得個up字。國殤日前,班狗覺得係大戰,會好大壓力,有敵人對住手足心口開槍就係最好證明，但結果同平時既衝突冇乜分別。

咁代表以後再吹到係幾大戰都好,都唔會俾到壓力班狗,咁佢地做錯野既機會就會減低。

所以,想嬴唔該你地俾d決心,心態決定一切!只要有任何一個地區嬴左一次陣地戰,就會激勵到其他地區既人照做!

廢話唔多講,方法如下。

利申以下只作遊戲討論

可以參考下圖

呢個陣型前提係唔可以一有狗推進就走,要保持冷靜,就算走都要一齊慢慢退後

最前排遮/盾陣係為左 防彈
第二排魔法陣係阻止班狗推進 有冇玩left 4 dead呀 有一大班屍衝過黎你都識用molotov啦

而大部份魔法都需要增加距離先有最好效果 呢個時間就係要炮台

裝備post: 增強魔法射程神器

第三排滅煙隊 唔多解釋 唯一想講係網球手打走好過用水, 所以盡量有得打就打走
但小心打到自己友果到tk

格離最好有一個哨兵企高少少拎住大聲公報告情況
另外想增加一個新職業---鷹眼
負責搵個極高空位(例如大廈天台)監察情況
呢個人最好係同哨兵一隊 可以隨時經哨兵同大家報告

例如 敵人既人數同自己人既人數 可以用比例黎表示
大約睇人數陣容 永遠用自己友既比例行先

例如下圖

咁就係3:1

咁就可以知道幾時可以留,幾時要撤退,甚至係進攻！

最後係後排既手足,你地係最重要,班狗驚既始終都係人數每次佢地拉既都係落單既前線,

就算你地現場無事,他日都會俾人清算。咁點解唔同前線齊上齊落?

以上只係個人打機後既意見 歡迎大家討論!

自推

自推10次先

大家花小小時間睇唔該...

大家花小小時間睇唔該

set個大陸革命日期同一d必然發生嘅野做革命第一槍啦，香港抗爭共產黨唔會驚架，係時候反攻大陸

姐係點

同意

好想大家明白

佢地一路試緊水溫

仲唔升級等幾時

仲有路障好多時冇封埋行人路，班畜膿上行人路追鳩你地有幾難

一直維持現況 對大家既生活真係一d都冇影響？

bye bye la mon po dog 仲講陣地戰 out 晒 la

如果留低打就有用 窄路有利開拖

你講我？

推！

等你哋放工先來關心你哋唔好？當我地戇鳩你攞晒槍，梗係唔會同你對戰啦

既然打游擊咁當然要封晒佢就走

游擊係要，吸引注意都好 其實都得
搵十個人一隊 不同地方吸引注意 之後就走人

我認為要加入陷阱師，棄守陣地之後怪物一到，爆炸

大約係點

響自己陣地用水畫魔法陣, 當敵人進攻就退後, 退走途中用火魔法打入魔法陣內, 到時全個魔法陣就會亮起, 發揮阻敵的作用

明白 好似睇過有片

仲玩陣地戰

事實就係打緊...次次都係喎

p

用遙控方便好多

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

游擊係要 但要小人同要分多隊進行

岩呀...大家進化得太慢

哨兵最好響高處放哨, 如果樓梯被封可能困獸鬥, 所以最好搵多過一條出路的高處設哨崗或者去位於高樓層的酒樓用人數做掩護, 可以用直播比同路人睇敵人的部署唔需要暴露自己

咁當然 鷹眼 要確保自己安全 同埋冇人知先

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

炎之防禦魔法
等同隊玩家徹退晒，怪物佔領陣地後，爆炸